您最初是如何/何時與Target合作的？彼得·皮洛託（Peter Pilotto）在最新合作《時尚野獸團隊》（2014年2月7日）《每日野獸》（DAILY Beast）中讓Target走紅
他認出索林是一個侏儒，當他回來的時候，他砍掉了他的手，並試圖奪走他的生命《霍比特人》：19從J.R.R.托爾金的小說到彼得·傑克遜的電影《安娜·克拉森》2012年12月14日《每日野獸》的變化
這位國會議員的公開鞭笞與罪行不符，是我們“一腳踢”文化的象徵。為什麼安東尼·韋納不應該辭職|彼得·貝納特| 2011年6月13日|每日野獸
一個女孩跳了起來！門開了，夏普先生走了進來。舞臺上的中央高中女生|格特魯德·W·莫里森
激情是瘋狂的，就像一匹未馴服的小馬！當普律當絲騎在他們的背上時，他們是溫和的。幽默詩集|多種多樣
無論何時何地，他們都會脫掉外套，不知何故，這對來訪者來說是他們身上最具象徵意義的東西。美國來信|魯珀特·布魯克
“但當他們試過的時候，這一切似乎都太可惜了，”比利傷心地說。比利小姐的決定|埃莉諾·H·波特
“有個演員曾說，當你去西部時，你是在露營，”卡利喋喋不休地說。峽谷的呼喚|贊恩·格雷